[突發］MeWe apps支援繁體中文喇！

中文字好親切呀！

Thanks god 之前佢default 我日文on99

無借口唔轉啦呱

點轉

今朝update完自動轉咗